[I/A] DRAGON QUEST TACT【2】刷完首抽先衝主線到6章

『ドラゴンクエストタクト』の配信日が、7/16(木)に決定しました！
App Store/Google Play 両ストアにて事前登録も開始しましたので、ぜひ事前登録のうえで配信開始をお待ちください！

官網 :
Twitter :

首抽建議 :

日任翻譯
経験値クエストを1回プレイ 打一次經驗值任(主線3-1開放)
ゴールドクエストを1回プレイ 打一次錢任(主線3-1開放)
ステージを5回クリア clear 5關
そうびクエストを1回クリア 打一次裝備任(冒險下面4個左邊數起第3個,主線4-7開放)
ランクアップクエストを1回クリア 打一次rank up任(冒險下面4個左邊數起第2個,主線2-5開放)
とくぎ強化クエストを1回クリア 打一次特技強化任(冒險下面4個左邊數起第4個,主線5-6開放)

終於第二個po

機械人比佢學火既物理攻好用

好多怪怕火

LM

技能書係咪用左就冇得再攞返？
配錯左技

s卷中呢隻請問有沒用？

打road升低lv怪，谷上去打關先

冇

邊隻

呢隻
另一隻龍行得好慢...

隻八爪魚得隊長技有用 啲技廢撚到

都係行2格既物理
大力既.....

自然系隻樹邊間有要拎佢先開到自然系既關
btw武器既話，記住唔好用點換b武 用弱怪打關都有b武拎

又愛又恨
唔知再擦唔擦首抽好.....

武器是伏

樹
5-5
5-8

想死 連續20連都出呢d野比我 已經玩到第7章

打完9章boss有送左個幣 其實咩黎
仲以為會送boss

垃圾黎... 行2格 招招技都係一距離單體

新acc用魔法隊打故事
初期快過物理隊好多

優點係多段攻擊
打金屬Slime

冇乜用 多段實有其他怪取代到

其實隻野都幾坦得 加埋有減攻技
未到垃圾嘅

埋到隻怪身就係囉
行2格 打1格

真係冇乜用

俊驚升lv都唔係靠打金屬slime

終於打贏個龍關拎咗把A級劍 把野幾勁

battleroad6?
咩lv夠打

CHI SIN LO點跟

我成隊升到8500戰
好難打 隻箭豬補勁煩

有冇圖參考下

呢隻A級龍我玩左兩場就放置左
睇黎都係要升了

成隊60

有無人知

邊粒

升定個上限 掛吓就有

我搵唔到 初回打完啲boss有粒boss樣既銀幣

要打 係成隊都要升 龍係特別難打

掛邊到?
主力升緊s隊

交換所換野

佢應該直接掛係BATTLEROAD升

0體有exp真係好佛

臨訓前終於破到第十章
聽日起身刷料唔洗咁慘浪費咁多體了

噢 原來係咁

係 一路掛緊
我堆S要等聽日先有得刷素材

兩次十連加新手sp卷
終於唔駛重刷啦

完美首抽

玩晒20連加卷先有唔算首抽啦

仲要1覺左

唔覺1 行得兩格真係冇咩用
好多時未打到人就已經俾其他隊友用魔法殺晒
而家行多格好好多

每日等4點打錢quest
窮到hi

個英雄之路唔夠英打

成日都係咁，打到冇魔之後殺唔死隻怪， 隻怪又係咁補血唔會打我..搞到完唔到

都係玩返覺1機械人個帳好過
無機械人真係差好遠 用住A魔角過關算

刷左兩日先有3s首抽...物理腿短隊開唔開得局？

正常應該kill回血 slime先

差好遠咁大獲

唔係好得

行得咁短

A級白馬嬲好勁

又要刷過好慘

短魔 用緊A騎馬果隻 應該OK?

你地係掛battleroad邊關

勁
都係a級top魔攻

夠打個關

放住係到先...個天叫我玩mhr算睇黎

點解我成日打打下黑左mon
佢當我冇run緊休眠左？

スリープ無効 off 左佢

有冇解釋下咁多武有咩分別

新post LM

奇蹟

有冇人知哩隻物質系邊關拎？

神抽

頭十一抽無s 係咪re得？

13章5話、13章7話

係

又唔知要刷幾多次先開得

好快 1-2分鐘1次

單s都唔開啦 起碼2S

其實你點睇邊度打

gamewith

2S係第一日
而家要3S先開

講真我覺得要4S先開得

唔係要過左第二章第一關先抽得？

唔想再刷 就咁算啦好嗎

iOS 要del game?

唔洗 第一次過完2-1 抽完 MENU返主畫面
右上洗資料 之後入game就可以再抽

開啦

咁多a，ok啦，a都好勁
我e+都係2s3b咁打

b果隻補血雀，第3招係buff咩

3s係基本，5s就好玩啲

要5粒虹寶石

Thx a lot bro
我仲走去del左

範圍內同伴全部加防

開得幾靚都好 之後4-50抽都可以無S

認真 唔好再強求狂抽到S了
拎啲石去刷料強化手頭個隊係實際過係咁抽

覺醒要幾多粒石先得？

史萊姆王auto 唔識出技點解決？

開始唔夠錢用

發覺唔識放加防，剩係識補血

啱啱又夠3000石諗緊留返定搏多隻機械人

情感上見到你有6隻S我會想叫你抽爆
理智上其實你應該升好隊S先再諗抽唔抽 刷料要用唔少體(石)的

未學第二招前識加防 學完之後咩都唔識出

有無試過SET下作戰指令
我無持有試唔到

但係單機game其實唔需要急住食石刷料？
呢啲game正路應該抽野需求好高
就算依家唔抽遲啲都係留黎抽新怪甚至武器？
屌依家好難忍

幾個指令都試過哂
Se 成日都衰依d 野

mp係用哂係咪唔會回？

咁樣講啦
你唔刷料做育成個部份 成隊S都係會卡主線
卡主線你就開唔到更高級既材料關
最後你抽完之後 一係返轉頭用高練度低RANK寵過主線 一係就磨時間慢愎等齊料升S 都係無癮

至於新怪個啲 魔劍士皮薩羅個類一定會出架啦
問題係你唔課齋儲都係賭運氣 到時真係好想要咪又係重刷
一重刷就係LOOP返成個問題 戰棋GAME唔會一兩隻打到天下

都係分配啲去做育成好個人意見

食石刷料仲好，升哂s3先
我仲有萬5石都唔抽住啦

見到咁多S想BAM

好繼續升下lv先

條友一個POST可以曬幾次 煩到嘔

仆街了
玩到破產有料都無得升S3

卡緊10-9
開唔到素關升S3

係邊打

Bam咗你唔好抽到
之後活動應該都會有得換卷抽，應該點都抽到嘅

地獄級系統關
交換所1萬蚊一蚊
小幣成就都好似有送一兩粒

我都卡咗好耐 S角色卡素材得50lv
最後係road升B啡狗硬過

咩係系統關

物質系自然系調理農務系

即係自然呀喪屍呀惡魔呀個堆
你打黎升怪物RANK個SET關
但呢粒彩色野要地獄級先有機會出

要過13-9先開地獄

你地d S,A怪刷咩關攞經?

呢隻 有用？

隻史萊姆王學返招火屬技 有用好多

你d怪同我嘅咁似

秒咗

我覺得算係咁 有得免體力升級 我刷到6x lv就一拳秒Boss

用右上會出哂D BUFF技
想主力補用左下 但唔會出BUFF

好彩有 升下先

有冇b綠色肥蜥蝪 吸隊友傷自帶回血技 可以磨過

隻機械人好易死

如果首抽3選2 會選邊隻
沒可能刷到3隻

頭十一抽中呢隻兩次 開唔開得？

我會揀1,3

最好繼續刷

7-9點過

必中s卷耐唔耐先拎到？

因為機械人物攻隊?

主要係因為機械人近攻但唔覺醒行得兩格 又脆皮 未打到人就死
除非你自問歐洲人/課金佬 會抽到覺醒

因為佢依家PICKUP緊
同埋機械人有無覺一都分別好大

一個鐘

冇錢

唔夠體升哂D角上S3
你地會唔會買哂全日體力 好似幾貴

1290石有1200體

買剩150石一次

打到15關要幾多戰力

重玩 終於4s起手

刷左2條體得1粒銀珠

以今日黎講我一定ALL IN
有得升幾多得幾多
平日可能就淨係食40*3同60*3

有無人有網可以睇哂D怪咩關有得打
自然關得個名 撳唔到入去睇咩關出

史萊姆 s補係咪萬用?

咁呢？

係萬用 有得學技唔怕無輸出
最大問題係AUTO
唔可以同時識出BUFF 識補又識輸出 點SET都會少其中一樣

升哂主力上S3 破產了

好人一世歐洲

我全s4
已經錢已0
升S5要6400

升晒S4 係咪都跟得上D LV...

D彩石咁易跌咩

啪石衝關打上級

我D體狂刷地獄級

跟咩？

地獄級先岩

一條體都唔知有無一粒

35粒金幣換既A斧幾勁

點有咁多金幣

其實D金箱洗唔洗執 有無好野

RANK UP唔一定要頂LV先升嘛
你升到S4 應該隻怪LV都唔會係頂嫁?

頂原來D金箱有金幣 全程AUTO無執過

clear mission
開箱etc

唔怪得 無執過

唔跟lv
冇話max lv 先可以rankup

點解抽卡可以全C

計唔計必中個隻？

求評 2s開唔開得？

我會寧願要鬼王覺1

No

我都諗緊隻b雀學唔學番招片人技

咁再刷

咁樣首抽開局得唔得?

唔得

用券10連抽到第2隻機械人

想抽中3隻好難 想跳樓 刷左半日

換ac玩一定要刪驚？

問題你呢兩隻冇隻勁

其實我都係首抽一隻兜1機械人打上去,去到81刷緊D技既LV,仲要係撘3隻B級怪,不如擔心下無補師仲好

想問下點樣引繼去第二部機?

SE acct

大約要點做?因為已經申請左個 se acc係自己想要既acc度,之後大約要點做? Thx

已解決~原來要dele之前個date先可以,thx師兄

當小品慢慢玩 儲下怪都唔錯
以前玩nds最鐘意獨眼巨人同埋d龍

最勁都係機械人 鬼王 史萊母
好多近攻行得2格 打得1格 真係好廢

以DQ 咁多FANS GAME黎講呢隻算最有趣了

12章boss 5round打唔死扣9999 搞唔掂

終於清到第一把BATTLE ROAD A武

手動？

自動

幾易拎 5500戰力就有一件

zombie杖建議優先拎
好勁

依啲係未要打到左下角隻怪先解？

拎咗 刷緊物質系

最鐘意鎚仔 勁得意 之前玩咁多代都會刻意避開 唔想殺佢地

你似乎冇魔攻？

バキ打佢大大力
用

clear 上一関的第三先

真係無魔攻

邊關？

有啲怪係屬性冇效，睇清楚先打

ゾンビ系 battle road

攻擊/息 計物攻定魔攻?

魔

物攻怪好似冇人學到息既招

⚜️ドラクエタクト 速報⚜️

７月２３日（木）からりゅうおうがボスとして登場！！

ドラゴンクエスト I イベントだそうです！お楽しみに…！

星期四出龍王....好似

咁快

隻粉紅騎士有冇用 3格好似機動性高啲

最底個任係咪要全隊物質系

ボスとして登場
maybe唔係抽
係event boss

係.呢粒最煩

點解你可以有35粒 我打到15-5 都係得24粒 執哂箱

刷咗幾個鐘 4s係咪開得

有d一擊打500以上個mission

唔係最好
但其實開得
隻雀魔攻都勁

早d開局打吧

日後event追唔切

機械人同另一隻廢龍都係覺一行3格
咁岩我呢兩隻都覺一

由今早擦到而家都未有2s..dls

星期四又要重刷

個個係EVENT BOSS黎唔係抽

個pass除左三倍速仲有咩?

daily qyest +1

723

DQ1event

希望大家唔好再沉迷首抽

點解每入一關都要download幾mb

有冇一次過down晒?

Setting 拉到最底有得down晒

越遲1日玩每日少6000蚊

最好係鬼王機械人史萊？

鬼王+機械人

屎來母冇都冇所謂

其實魔攻同魔防係睇邊個數值？
かしこさ 賢一個計晒?

其實仲要MISS埋今日全系統材料關 好傷

隻龍好似係廢？

綁Apple id你玩N個acc都可以共享到

防只有しゅび力 一數值

魔防唔知點計
但睇耐性緊要d

唔係

樣樣都係錢
升技每下計
武器打直又係每下收費
玩battleroad又要rankup d cheap 怪

已破產幾次
之前唔識野仲要拎過一萬蚊換粒彩色料

咁樣係咪可以開波

魷魚用緊
好麻麻

3招技都係冰屬 扣分

魷魚世一WO!

可以架啦 早開始早累積

無刪帳 可能再綁其他acc?無啦啦登入唔到

屌 無咗個ac又要再刷過

打孖黎啦 一定刷到

呢個係永久解除ac?

係咁爆體打超級 都無銀色升rank個舊野

地獄級先易出

未夠打

我都dragon road6 clear

留名

俾物質之路6卡住左
但今日已經無空間再刷野升怪了

應該打邊隻先,隻豬係咁回血好煩

做咩入呢個po
EH叛徒

豬第二殺的

升其他road既怪先囉

我反而想知round7有咩特別 我見得C技
定通關後有野刷

E巴你喪屍路係用咩陣

通關有得解左個任拎RANK EXP

有招技

呢隊

b 隻骨好勁

得C技 勁咩

見人見智

不過我就唔上7住
清晒所有6拎晒武先

6去7有排練

剩低1血，哭撚左

抽唔到隻B骨

冇佢好難clear喪屍路6

應唔應該打素材中級 突破晒啲主力先？

沖唔到去7-9

主力唔凸升唔lv
y not

隻史萊姆auto咩事 行行企企

睇你點SET

第二個十連抽到咁係咪re得

how about u
25boy too

其實係咪玩順法/物隊

如果鬼王做隊長 機械人個啲物攻s角係咪唔洗入隊住

[img]

擦左全日....開game算啦

其實ls既影響好細
得10%

唔好執著物角唔入得魔隊

學錯技 成日睇錯土屬係火屬 點解咁似

升哂S2先啦

刷中級刷到冇咩體 定交換所買？

我都係由eh 轉過黎

對番邊隻任,去刷

用石

做咩po隻熱狗

正 打完15-9送3000蚊

乜要禁多隻S先開得局架，我首抽得一隻機械人就開咗

重生埋今次都係咁臭手就算了
啲機率真係閪到

因為隻驚10連可以全C
首抽最好2-3隻S如果唔係唔知幾時可以再中S

得返12蚊
只能battleroasd

睇你日後課唔課金既姐

E巴你已經爆左機 BATTLE ROAD係好合理!

你爆機既定義係乜

主力隊都未升完
星期四打龍王

battle road 都要錢突破D角

18000戰未

呢個PO入面應該係你最快打完主線

係,50都蚊都冇,凸唔到咪轉打第2個系先

刷了成日，係唔係開得

14xxx

重以為你已經突破天際

齊腳唔難既

我唔係課長

兩次首抽完30抽都係零
最後一次重生

A呢隻獅子幾勁

係
主線最後boss

比史南瓜學埋招中補 雙史補齊下

同你一樣
宜家第3次重生
冇就算啦

我比s屎學火魔

快d開波升lv打event

我學撚錯咗土魔 隻龍又係學錯咗土技

隻GAME肝到仆街 再RE會跟唔到進度

一開波認錯 兩個屬性LOGO太似
而家都唔知洗唔洗好 B技洗咗好蝕

俾你劇透咗...

又未卡關
留住先

首抽中 機械人 連中兩隻

要覺醒1 機械人 定兩隻 唔同既s 角色好?

開la,之後仲有一次必中抽

要覺1

ok 收到

我另一個acc 係鬼王 加 貝斯有無潛力?

睇下必中中咩先

幾時先有必中？

衝主線到6章

皮薄仲要行4格 要好識走位先玩得掂
一貪刀就俾怪圍

魔攻個個都皮薄

走4格都係缺點？

i mean行得遠好易唔覺意衝左入敵陣 其他2格未黎到幫你分傷 俾怪圍死

你應該係想講自動好容易死
手動有得行4格點都易玩過行2格

咪話貪刀易俾怪圍 人性問題 有咩好拗

覺得你諗法獨到姐

堆史萊姆好廢 battle road好難打

我屌呀 鬼王acc 必中卡 又抽返鬼王

任何怪低LV都廢
我個堆史來母 升到50
輕輕鬆鬆 過BATTLE ROAD 第6關拎A武

你打上定下先

上面咋

佢出得比你 一定過得到既!

你打下面就明
隻BOSS一下秒一隻

識回mp 打到後面你會覺得幾有用

機械人個acc 抽到金龍 玩邊個好?

首20抽咁樣開唔開得？

最好整多隻魔攻
同埋你右邊條龍同機械人如果突到1勁好多

好，咁試下抽唔抽到多隻機械人

12章9 點打打唔切比人秒

要點set?

咁咪升下火力先

邊隻SLIME?

3隻都係行2格
唔凸打得好苦

屌你ebra又有玩，你成個手機驚台到底玩咗幾多隻

你唔玩又點知我有玩呢

持觀望態度

藍色s個隻

未升到51lv. 係咪用住呢隻先

升lv好慢

夜晚點掛機升lv，，想升其他怪物....謝謝

戰鬥畫面找到設定
然後下面有兩個選項
選左邊那個就可以設定
某角色的自動作戰方式

[全力作戰 智能作戰
輔助作戰 mp禁止使用]

佢都冇攻招
54LV前又唔識回血
咪行行企企

IPHONE 可以SWITCH CONTROL
但唔耐

好想用模擬器玩

之後隻game會出SS? 依家爆到機儲下石咁玩？

小弟android
那即晚晚手動肝了

down個app咪得 an都大把啦

唔急啦
BATTLE ROAD留返冇氣時先玩

唔識呢D,小弟不才

係咪應該all in 抽機械人覺醒？

有能力既
一定係

真課長

出SS又課過

想問體技 同 息技
應該係按咩數值去提升威力
唔識幫呢啲怪裝武器

都有分物理定魔法

想問暫時隻驚係未得單機
遲早會唔會開協力 公會果啲
如果一直都單機就及早收手

估計都係單機向
之後會有競技場

早開早課早享受
玩落要肝既野太多，唔係超課長根本唔會追得返啲時間

主要係冇錢
今日個6000已玩剩400

無玩過上一隻DQ ,SS會出好多隻？

DQ 既SS級怪...黎講

你可以睇下呢到 (另一隻DQM)

長期得一百幾十先係玩緊dqt

ios 點課月卡同買石? thank

買日ITUNE CARD
用AEON 信用卡

咁我轉用an 買， 貴就貴d 但唔洗咁煩

香港申請aeon都可以直過？

而家買日ITUNE 好方便

好多網上PAY即有CODE

可以
課日驚
但我一直都係買日ITUNE

有邊間好推介

用開呢個

咁月卡 買唔買到 要480日元

遲D一定玩合野

冇關係
你CHARGE1000YEN入你APPLE ACC
480YEN係入面扣

刷個5S 爆完機就儲石

收到哂 唔該

同埋 2000石有個4張卡 抵唔抵買

覺一機，上到31lv,有不同享受
btw有冇話咩種族學咩屬性會勁d

隻史王auto好雞
唔可以同時buff+補

有冇教學咁多唔同既裝要點分

抵
有打算課金既話必買

手動打難關先會出佢

AUTO我唔用佢的

咩點分

無你咁多S角

姐係武器就有5種，點分邊d比坦邊d比補邊d比咒用

好少出晒5S
A白馬嬲仲好用

睇件裝既能力分 無固定

無

已買 唔該哂Bro

我都係輕課 玩下

抽唔到白馬嬲
用緊A 2 3位 都好勁
隻龜仲可以係0體開升LV

暫時課必中S 10連抽 月卡 同果4張銀卡已經夠

一隻都無

齊晒

開始唔知點堆高個戰力

我屌佢老味 課3000石抽必中s 卡

又中機械人 屌你媽閪 以家覺醒2 我屌

升得最多係lvl同級

跌寵係咪有出都會跌? 暫時好似得條A龍, B都少見

冇勁魔角既人可以刷12-5
5凸呢隻都好用

A好似真係得條龍
B都係得1-2隻

堆黎做乜

都要打A書架 唔堆點打

咁D武器都基本都有佢加既能力

好似斧同鎚只加攻 > 比攻角
枚只加かしこさ ＞比魔角

係A級武有D會有特殊能力
某屬性DAMAGE UP ETC
咪比返有個D招既人用

A書 18000戰力

我打左場
慘死

我都係得萬4戰 唔會夠打 但戰力開始難上

出左4日

SKIP左200萬
直接300萬

A技我唔理住

反正冇錢升

又有石送？

又好似爪加速多

錬埋金一隻加好多
比D慢西用岩晒

巴打 呢隻好似係coin換？

刷12-5會直接跌一隻？

COIN 換一隻
之後要凸既話就刷

刷到5凸。。。係咪要刷100隻

12-9點打

又唔洗100隻
理論上刷40隻夠滿凸...

唔知可以點升戰力 求指教

無其他角色 抽親都機械人

升RANK
升LV
升技LV
刷武器

有冇邊關最好刷? 定打story升算?

你應該慶幸抽中機械人 依隻限定角黎

冇刻意去升戰力
你一路打
清MISSION
會入手唔少ITEM去升怪LV
一路升
一路打主線

13-9有冇攻略？ 一下比隻王范圍技秒殺

13-9咩黎
掛緊睇唔到

300DL都係得1000石
仲要食左個200DL
SE

打依隻 比佢一下秒

真
正HIHI

整訓佢EASY KO

賺咁多 10抽都唔送

今日又就黎2億 班架仔課金唔洗錢

有排行榜就會有班痴線佬鬥燒錢

邊隻可以整訓佢？

依隻？

呢隻 GAME真心各方面都幾好，
操作又順手，育成又有方向，
係近來難得嘅好GAME

大家覺得魔攻定物攻隊勁？

真，啲廢怪又有佢用得著既地方
又拎啲野唔係無用既野
幾好

2億日元? 邊度睇課金數

YES

係
冇體都有野玩

可AUTO 要手動 有難度

平衡唔錯

体技係咩黎

機械人除左抽多隻番黎

可以點覺一 定一定要抽

終於刷完35粒幣換到把斧

魔攻清場快
物理打BOSS好

比機械人用大大力

一種攻擊方式

睇到了

點刷咁快

主線寶箱＋通關任務

啲主線寶箱比我skip哂

我本身都係 以為D野廢

入手できるクエスト早見表
ステージ 条件
6-1 宝箱から入手
7-6 ツボから入手
8-3 ツボから入手
8-6 ツボから入手
9-8 強敵宝箱から入手
10-5 宝箱から入手
11-3 ツボから入手
12-9 左側の宝箱から入手
13-1 ツボから入手
14-8 奥の宝箱から入手
14-9 ツボから入手
15-3 ツボから入手

得呢D 係

13-9開埋地獄級，仲有冇關卡解鎖？

刷左兩日仲未刷到有鬼王既雙s開局

thx

仲有咩地方有我打到12章得20粒

mission
AND
每升5RANK送2粒 好似

A武邊到刷 武器關最盡B武

好似清完主線會開

想問體技吐息係咪跟以前DQM咁 唔計物法攻

息既DAMAGE跟怪既LV

聽到啲Bgm又想玩返Dq4-6

有無人打咗史萊姆下面個battle road6

毒slime?

係 隻BOSS一下一隻 打唔贏

我係咪應該要抽角色

得3隻aa 2隻s d角色又唔係好夾

過咗 無野了

全A武了 等新活動

咁快肝到全A
有D關要指定怪先開到 開完又要掛機練
而家先2把

想問下已經綁定左ac係咪唔可以換綁其他ac

掛一兩日差唔多 升哂LV上限由佢自己掛一場1600經

用Iphone得半自動
同埋升怪D石都唔太夠 又冇咩體打

好多都用50G一粒去買 體力就買到150石一條就停

150石
我100都唔捨得

9－4隻惡魔難出到
另一隻機械人4突都未刷到出黎

冇女

凱同小李

經驗書邊到打番黎 升lv好慢

B級

終於刷到

彩色石會唔會太難跌打左30場一粒都未見過

當打石

殺人機器唔突一，好似好渣咁

你地有無點樣特別去配技

唔突係咪唔洗出場
又脆又短

抽唔到

成個月

我有1個acc有突一，真係勁好多，可惜抽完必中s及20連，都係得2隻s角，都唔知繼唔繼續練

冇特別

係咪每日得一次打

買月卡就多一次

都唔係幫助好大
主要係食石回體係咁刷關

$關可以打多次 多3000蚊 好好用

多3000蚊 好撚好用

呢隻係集郵GAME
遲早都會中
又唔係有活動 急咩

有無人好似我咁留左張必S卷 等佢出新野先再抽

出新野都唔一定會入必中pool
就算入都唔一定即刻入
就算即刻入都唔一定俾你抽中
不如早d抽多隻s／突 早享受

首抽 機械人+史萊姆王
再抽20連得隻彩虹鳥
必s 又中史萊姆王我想要覺一機械人呀

學技能應該揀返同隻怪同屬既技 定係比其他屬既技佢學？

頭20抽5s之後,後面果幾十抽全爆死
想覺一都難

痴線
300萬下載已經
23號多1千石

我已經無野想抽 儲左1萬石鳥

有冇人用緊紫色個隻巨人
好唔好用

加埋300萬都未送到十抽

無史萊姆王用
小勳章換果隻史萊姆補好無用？
同埋坦 b果隻好用定食人魔好用？

S食人魔又坦得又打得
B果隻卡關先用，最重要係可以唔洗體洗LV

最強坦黎好用過0覺機械人

佢防其實唔係高的
只係高血

賠500石

唔係渣,攻防3圍佢係TOP的
只係行2格既物理機動力真係低到仆街,好難活躍到
不過佢有範圍技打到8方向已算好
有D物理行2格,只可以打前後左右4格個D
真係ON99

刪錯兩個acc 琴日重新玩 卡緊50 等材料關開

幾好用，有打範圍

比佢用惡魔ROAD既A武勁好多

虹石用錢換算
刷極都刷唔到

第3次重生中
唔再re了慢慢玩算

10000蚊..........................

開啦
仲唔練驚唔夠力打DQ1 EVENT

road D武器又幾勁

佛心到...

係
特吃係ZOMBIE ROAD把杖

惡魔ROAD既杖同斧

派左5000金 今Round我既

體草都正

頭21抽 刷左2日 終於開波玩啦

卡緊14-9
要用麻技

呢粒點拎？

咩黎

你禁粒珠有講

今日冇得打
要打返ZOMBIE RANK UP關先有

有隻怪係咁幫自己友加攻防果關
用左50石過左了

今日咪zombie關

今日就係打呢粒 叫佢過下關就會見到

睇錯,THX

dragon rank up 第一關都難難地

幾時有活動？

又一個10連B都冇

星期4

究竟到時有冇龍王抽

大家都估緊

想問下d抽券留10張一次過十抽，係唔係會有得拎10抽bonus?

好慘其實10連應該要保底 起馬1A都好

慘

換咗5抽 1S2A1B1C 覺1巨人睇唔明有咩加咗

派個5千轉個頭就用晒

如果冇get錯應該係入場有3round加會心

加防禦先岩

加15防

機械人抽到覺2，個池有排先完，出龍王仲邊有人抽機械人

佢咁快出係會賺少咗

每個星期換5張卷抽 希望畫隻機械人啲石留黎抽SS

大家銀幣換卷係換限pool定SP pool?

Normal metal card 可唔可以set返同一日更新 有強迫症

有咩用，未用到

1A2B2C

換都未換，想等下次，雙s夠打中

S3升S4

幾多日先買到5粒

銀coin好似有上限？

兩萬蚊
無課無咁快滿既

有張印花紙
抽9次10連
第10次咪1隻S保底

MARKET一直都係課長到

何況仲要係DQ

SQEX未驚過

(雖然唔想佢抽)

用卷十連都有？ 唔係一定要用石咩 仲單抽哂啲卷添

巴打試過？ 仲諗住儲一次過抽

用卷10連係冇bonus
限pool券好似有限期
所以唔洗等 早抽早享受

用卷應該冇

一星期換限換一粒但打真係好難跌 琴日30場一粒都未見過

唔係
隻驚係有覺醒系統的

DAILY每日有MASTER COIN打

マスターメダル :
マスターメダル交換所 : 用2個可換1個XX糸かけら（碎片）

XX糸のかけら :
去覚醒素材交換所 ：可用指定碎片數換1粒特定怪的結晶

而每1結晶=1覺

石10連啦

其實都未試過留到10張卷10連

緊係自己試過先答你
就算唔信我 佢都寫明用石抽先計bonus

我之前1X場1粒

你平時如果抽好多重複 B/C怪既話
其實可以20個MONA COIN換

唔該哂巴打咁我用哂佢

應該谷一隊S隊，抑或跟leader技砌隊？

1日先1粒 黑仔上嚟200日先1覺到

咩叫跟leader技砌隊？?

之前睇架仔計
好似3個月就可以任1凸一隻

例如殺人機器加一堆有冰系物理技嘅角

唔洗

唔洗

隻驚隊長技加成真係太低
影響好細, 你自己可以試下

你仲要咁齊腳
全S OK啦
(除左銀龍)

唔知d技書有冇物理打自身8格
有既話條廢龍都可以起飛

應該冇

其實有得比你任簡多一招學已經好好

學到訓招就屈機

End左主線之後有冇咩特別野
卡左係16-8想食石過埋佢
物攻隊

明白
之前幾隻DQ都可以玩種族隊，而家慳返 😂

未出勁既隊長技啫 遲下實有

覺1行3格都ok 加埋機械人我有兩隻3格物攻手

有幾隻a怪唔洗覺都4格

有屬性裝備QUEST刷A武

物攻隊就用石丟死佢啦

s怪強迫症

呢隻?

我呢隻冇凸
行2格超ON9...
雖然佢物攻好勁

a怪易凸

幾凸後 好用過0凸S

暫時打虹石係唔係得地獄級？ 定係主線打後d會有超地獄？

暫時打虹石係唔係得地獄級？

OR 換

e隻b怪都好勁wo,又訓又封咒文

有冇巴打可以翻譯下能力個part, 平假名睇唔明

開唔開好

邊PART

有幾隻B都識訓

訓好屈
可以3TURN唔醒

唔好

E巴我呢個組合係咪過唔到龍路r6
最好果次都係打剩一隻補血但俾佢一殺3
無晒魔噴佢

龍6 好多都怕噴火

唔好入隻海馬
加攻冇用

有冇C3隻紅野
佢都係噴火

無..第2同第3都無... 快D公佈埋星期4有冇新POOL, 渣住2次10抽唔敢亂郁住

隻海馬諗住B會挨打D..定係升D果隻物攻龍上黎
感覺都係俾對家一野吹死..

係
升物攻ONLY
冇用
又易死

刷左三條體力都唔出

條A龍仲駛唔駛再解放..粒龍石難出到呢..

我都係A1 就算
唔想晒錢升佢

好..咁唯有繼續升LV黎反壓佢..

which map

基楚屬性

石果到抽得抽唔洗體果邊得1隊有5隻 係咪打圖打到跌怪算？

你推左幾多圖?

9第二日 卡住咗係50無得進

刷黎打絲綢之路

推圖推到14-6打唔贏
打battle road又有點悶

都係刷書升下技
又未升到怪物rank

可以暫時休息下

左邊開始

HP
MP
物攻
物防
魔攻
魔防
行動

唔同名wo,第2隻黎

呢隻好難出

得抽先有

睇撚錯梳好撚似樣

狂打battle rd升D,E,F

1凸行3格

原來呢隻我4凸左

佢唔同機械人
冇打8格招

行2格食晒屎

好用到仆街封咒同訓人教

抽唔到

所以睇下會唔會有打範圍既技書俾佢
不過機器人得冰技 廢龍係雷同光 咁岩可以互補

你MIN點都要5隻, 你入到去就可以禁到邊幾隻可以刷 邊D只有抽..

我比機械人學左招火物攻

係咒技定物攻技
我比隻b補雀學左招c級十字光因為無人有光招，隻雀一招進攻招都無

刷左好耐終於2s 但係好似兩隻都廢

有一項應該係速度
HP
MP
こうげき力 物攻
しゅび力 物防
すばやさ 速度 (影響行動順序)
かしこさ 智力
いどう力 行動力 (行幾多格)

技能書係咪只可以學一次？

物攻

左面唔係

右面係

但

都繼續抽吧...

千其唔好換武

垃圾到仆街

簡單講，玩廢獸果d關，你磨半個鐘就夠打第3關，就有一把b武

重刷

A武任刷架喎 battle road又係一關一把 又易打

iphone switch control 無得循環？得幾秒貨仔？

岩岩俾隻補屎學左招魔法

你狂禁幾MIN
KEEP到 1X MIN既...

S屎學魔攻好用好多

65lv先俾佢學 一陣夠體衝主線試下效果

我發覺隻b補雀魔攻小得可憐學咒招唔太痛咁

B奶就專心奶好D

係S屎先有力

係囉..佢個MP量仲想佢幫手打

入場幫機械人BUFF3次攻 好撚勁

魔攻會唔會buff

5張限卷 2條 S龍

行2格想死

有S重想點

點set S屎先可以又補又buff又打

應該冇咁高智能

最多 buff +打/補+打/全打

buff +打 係咪setting右下

右下係唔用MP
BUFF＋打右上
補＋打左下

乜B雀果招係BUFF物攻?

15關啪石過算

E巴點睇？ 過左6-2抽左必中卷變左咁

成隊野玩落kick kick地，3隻主力行得2格

你4隻s我都有 不過唔係問我就等E巴答啦

咁岩上次問完E巴叫我抽埋必中S卷睇下咩情況

巴打呢隊野點睇？ 後面會唔會俾人磨死，三隻頭Round 行完兩格都打唔到人，等d怪行過黎又要浪費一個回合

睇下你搏唔搏抽到機械人凸1 同埋魔攻怪
練隻b雀做補 a烏蠅(魔攻)都可以用住先

用隻b惡魔好定隻垃圾s銀龍好？

好，即係都係缺魔攻角

你d S已經兩物兩魔 剩低練隻輔助

有無邊到睇到邊隻怪可以係邊關入手咁

放邊隻好

就咁睇隻b最fit 不過都要睇下你仲抽唔抽怪

THANKS

不過好似有D唔岩 明明隻A紅騎士唔係有得打關入手咩

真係唔知笑好定喊好

課咗？可以狂抽既

課左少少
主要都係用無償石抽 掘到七七八八了

3S仲想點
望下上面10C圖先

如果我話我係抽完一版印花先中呢三隻s
你會唔會回心轉意

其實”息”係屬於物攻定魔攻

咁當我冇講過

魔攻

我從不做海豹
我只係一個非洲課金玩家
Cap第一張圖個陣仲諗緊仲唔到我行運
結果出晒重覆 個兩隻仲要俾大家屌廢

除左開頭20刷首抽20抽+必中卷之外
抽到印花尾2果格咩都無
派完果1000就差1格可以有多隻s

姐係計賢？

物理計攻擊力, 咒文計賢
息同體技計怪物level, 睇#479

會過去的
新一板印花又一條好漢

咪9up亂答人至得架

同一部電話想兩個帳都玩a同b
A換b se帳時佢話己登入
咁要點搞？

我唔見有物理先咁答姐
答錯你咪講出黎

每次要刪app

唔知仲鳩答人仲咁撚大聲
一陣誤導人地做錯決定

右上角紅色定成個del?

咁你有咩高見

做咩刪acc

我上攻略網望過先答
如果我睇錯咪同問果位巴打講聲唔好意思
你知又唔撚答人剩係識話人9up
人地都未出聲你就走出黎吠 又唔知邊個大聲

好彩岩岩無亂9咁禁
唔該晒

收撚皮啦你 要24小時mon po架
我睇到嗰陣你已經係度狗吠完 又已經有人答咗佢啦
自己唔撚識野亂鳩答人仲聲大夾惡 咩世界

唔見有物理 就9up話係魔攻
唔通佢又有寫係魔攻喇喎？
去補下你個豬腦先出黎柒啦撚樣

關24小時mon po咩事
答錯我咪認左
咁都叫聲大夾惡
你平時講野一定好細聲

你條柒頭真係冇厘邏輯
呢頭話人識又唔答 嗰頭又話關mon po咩事
我都廢撚事再聽你狗吠

和氣和氣

想問下卡主線又有體可以刷咩

想要A書又唔夠打

刷素材關 升下LV儲下料

哦 咁收線啦

a書18000戰力我都未夠打

想升a技

18000好遠

條友係咁 人地駁佢少少就起哂鋼咁
平時就淨係識曬自己抽到幾多野 又日日講幾多隻覺1 煩到呢

清晒battle road拎晒a武先算

又係你條撚樣 我記得你個狗名呀

block咗睇唔到 條友一定又嬲到震 心裡面屌哂老母

咁記得我講d咩 好葡萄？

廢時睇到條弱智廢up要洗眼咋
你條友咪又係一擔擔
我話行4格好易唔覺意衝入敵陣俾怪圍 要d技術控
你就弱撚智咁get咗去我話4格廢過2格
你地兩個正宗痴痴呆呆坐埋一台

有體最緊要都係突哂D主力 升爆LV先
其次先係B書

打贏咗龍系battle road7 但招技好似無咩用

同一個apple id可以share的係480yen的月卡？

係
暫時睇

物7 招麻痺息
zombie7既麻痺攻同訓攻
惡7既訓魔最有用

可以 佢當訂閱咁 個個月扣480羊

我以為係p卡添

有心情再掛 HEA住等新活動

刷左兩日 咁樣開唔開得
未試過3s

暫時最好好似係咁了

你應該會玩到想屌鬼 因為兩隻都係移動2格 射程1
不過唔想刷可以試一陣先

咁都係繼續刷 都刷左兩日

睇你搏唔搏之後抽成點
就咁刷10抽真係有排你刷

博多次10抽同必中 無一覺機械人同鬼王先再刷
慢的個0鐘都6-3

Del 左了..我想鬼王加多隻唔太差就開..

重唔重刷定開住先好

刷 兩隻都唔夠力

3buff 打冰弱點仲要會心

卡關過唔到8-5點算，要升爆機械人？

突咗隻S龍 今日有得刷

3隻無突打到8-5已經好勁 隻龍今日唔突上S2 要3日後了 即係又要卡3日關

想問下邊度刷武器同寶石？

想問下第3項係咩任務，謝謝

自從3s之後個60抽都無中過s
慢慢玩算

想用部舊IPhone Se 刷下
點知lag到玩唔到

唔夠打有無咩方法升高戰力

要成隊惡魔系

3% 唔係咁易...
D石用黎回體升怪實際D

升怪LV
升怪既技LV

>>>>>抽凸

未有能力

無得skip

有冇設定翻譯可以睇下

比50石CON 個COMPLETE返黎都係一個方法

想刷虹寶石既話
SKIP爽好多

玩物攻隊既

キラーマシン 學 らいじん斬り (多敵人ティン系弱點)
カイザードラゴン 學ブリザーラッシュ (食到機械人隊長技20%)

應該幾FIT

你話打30舖都出唔到一粒

A怪用邊隻好，暫時係4S加蚊
但蚊好似唔夠力

定係用B補雀

唔係我

我體感SKIP 15-20場左右1粒咁上下

グラフィック簡易設定【圖片簡易設定】
ON左D畫面會爛9晒,機能不足先ON

クリア済ステージシナリオスキップ【CLEAR左既關可以SKIP劇情】
基本唔會OFF,除非你好中意次次睇一樣既劇情

行動決定の確認をスキップ【決定行動後既確定SKIP】
你唔ON既話,戰鬥時每個行動都要問你係咪確定,手殘人建議OFF

スリープ無効【SLEEP無效】
ON左掛機時唔會自動SLEEP MODE

一括ダウンロード【一次過DOWNLOAD】
就係一次過DL晒所有野

A隻紅甲都幾大力

メンテナンス日時
7/23(木)5:00 ~ 7/23(木)10:00 (予定)

メンテナンス内容
・バージョン1.0.3の公開
・一部不具合の修正

MAINTAIN
聽日DQ1 EVENT
可能

佢練補算啦後期班弱智痛到on9

呢個抽得靚

3隻S魔+1隻S坦

留左15000石，睇下聽日有無新旦機

睇APPLE STORE個介紹就似乎冇

有活動打下都好丫

隻驚今日先第7日

你咁快冇野做...?

sleep mode 即係刷緊時會黑畫面定點?

有呀 不過太重覆有新野打下唔好咩

電話既SLEEP MODE囉.....

ok

最緊要難打

好，咁我練下B補

唔好晒資源升佢住
優先升晒D S先

有無人可以簡單評價下呢條野好無用

最廢S TOP3

真
仲衰過A D魔攻....

哭撚左，放置

我都有
放左係到

但都幾硬

睇下打咩怪姐 比火打2野就88

想問隻A級戴帽骷髏騎士有無得打關出

咁其他勁野都有弱點既,冇得咁講

只係佢有D2頭唔到岸既FEEL

我用到70lv開始頂唔順想升其他野頂佢算

冇A巴魔怪?

A有3隻都勁佢好多

依家有三千石 係咪留返聽日抽？

隻機械人S1左 點樣學新技？

佢有寫..31 同51先有技

其實冇人知聽日有冇新POOL

Thanks

正常應該有活動加乘pool

我揀無可揀先用，我又無勁A角代替

有獅子同骷髏騎士 骷髏騎士係咪可以刷

冇啦

A級好似得2隻可任刷

龍同紅色惡魔

賠錢仲有一次但入唔到

咁係咪應該刷升紅騎士

hk Apple ID for 聽歌
Jp Apple ID for 打機

用Jp ID 買咗480羊月卡，
頭先諗住轉返去HK ID聽歌，但入唔到呢隻驚

???
你SKIP?

邊隻?

入驚應該唔關APPLE ACC事...

月卡應該縛apple ID 唔係縛SE ac

以為3000 Yen pack 有5000石 原來得3000石

咁買4張卡算

紅色惡魔可以刷覺醒係咪應該升佢

呢隻先有得刷

求details
game內係咪無圖鑑/睇d怪邊度有得刷？

點解可以抽到咁 1隻廢A都無

月卡係邊度禁？ 搵極都見唔到月卡係邊
1000石/2000石 個個係月卡？我見佢寫住7日有效？

Here

架仔整既
但好似有少少地方錯

thanks

笑左

D神A全部中晒
自動SKIP晒所有廢A

聽日出龍王

？

佢放係上面其實都幾西...

正常人以為係普通BANNER一個....

咁睇黎都係升隻獅子

單S 起手有無困難
我淨刷到架仔首抽推薦個隻SS 雀

你缺魔攻多D

升骨騎/白馬嬲先
2隻都勁

架仔首抽應該冇推薦過雀....

好 thanks!

依張圖好好

下個post可以放第一頁

我講依隻

邊個位裝武器比佢地？
搵唔到

推到10章 關關都死一隻 拎唔到3星

d技書學完係係咪轉唔到比其他怪?

有冇推薦邊隻怪學咩技?

thanks
但隻A龍好似麻麻地
另一隻A見唔到邊度有得刷？

係邊刷張圖唔見

呢隻係勁
但得佢一隻真係唔多OK

遲下先補返

快D完主線先

一次性
學完就冇

呢個係battle road?
我關關都未開到係因為唔夠角？

12-5

12-5

所以話張圖有地方錯

先CLEAR スクラトロード３先

勁？

免費比你刷到5凸

唔會垃圾

有d廢A 頂住先得唔得？
雙 S 真係好難刷

你睇下自己日後會唔會課金抽野啦…

唔課既話我就建議重抽….

張S卷忍唔住 抽左

如果唔課
要刷到點先叫可以開局

想請教買左7日pass點解都係無3倍速

膽是但1隻,2隻有晒即開唔洗諗

拖1隻

你係買左7日METAL CARD

唔係月卡

月卡請問係邊一隻

買石個到
最頂

感謝

我單鬼王起手
無課 而家5S
免費單抽卷中左2隻S

交換所儲夠拎獎勵果d金幣點先有？

咁係你歐洲姐

儲到某個數就拎獎果隻 唔會扣你d幣
有A,S武有A怪拎

ちいさなメダル

平時開寶箱
CLEAR MISSION有

即係無得刷？

no

首抽咁係咪開得？

果隻龍S最廢 同無S差不多 即係單S 可以再刷

終於開得

7/23(木)より、「ドラゴンクエストⅠイベント」が開催されます。
新たなクエストやSPスカウトなどが登場しますので、お楽しみに！
任務ONLY?

7/23(木)より、「ドラゴンクエストⅠイベント」が開催されます。
新たなクエストやSPスカウトなどが登場しますので、お楽しみに！

聽日有新池
未刷完既可等埋聽日先

任務加SP池

仲買左META卡添

想請教夠暫時玩落去？隻a劍行去慢...應該繼續抽魔機池還是留石等下一pool?

SP係咪=限定呢

機械人又限, 聽日又限.. 最新首刷變左雙限+1覺
.GUN

metal卡+normal卡 上限係咪=12500P?

係每星期既上限定點?

唔知係咪限
但有DQ1既怪抽就確定

5000 + 7500

每張卡 KEEP 1星期

有冇人試過星期日開META, 係咪星期一就RESET左?

你邊日買咪邊日開始計7日

無得偷多轉RESET

應該係啦
出完唔會番出

打event有卷派

呢個ACC可以長玩啦

雖然聽日新POOL

想請教三隻a應該用邊兩條？一龍一獅？

成個月...?

獅+B的補雀.. 龍升到60就打龍路就夠

A劍仲洗唔洗升佢

應該話A龍可以打龍路黎升, 唔好食書

有無話刷咩關升野打料好...刷進化素材會唔會浪費體

有好有唔好

D MISSION石就係用黎回體

你過左6-2先, 開左BATTLERD就知邊D怪可以係入面升, 唔駛晒經驗書升
BATTLE RD 0體AUTO任刷有經

開頭有錢我懶得刷素材關,直接買
初級個掉落超仆街..係後期高級版先叫易掉D

乜機械人係限黎咩?
我以為係常置添

首先要快啲過關 過過下關你會發現成隊都40頭 你就會可以打上S2既材料關 果陣你就要回體刷到你啲主要進S2 刷刷下成隊都會50lv封咗點都未刷到夠突S2既料 你呢個組合可以唔洗再抽野

yes

後悔啦，以為遲早歪返中

又未完
任你抽

同個EVENT一樣到8月..慢慢挖石

不過佢個10次10連保底有D西, 唔係個POOL PICK UP 角, 係S卷..

如真係龍王
都係魔攻

機械人唔會被吊打

咁等埋聽日果隻睇下抽邊個pool先

我都想抽多隻機械人

睇埋聽日咩情況先

d石抽曬機械人，聽日出新pool

SE之日常..然後新SP角打關有加成

又出新pool 邊追得咁多

點解小花係樹

小花仲有冇打eh?

刷完先知聽日出新角

綁左先, 聽日再黎過

我就一定開呢個

衝下主線攞石聽日抽下但聽日係咪出龍王

唔知聽日個pool計唔計到落印花最後一格
如果分開計就哭撚左

一定分啦..

而家2個都分的...

完美首抽...儲石聽日抽龍王

無時光旅人, 24小時後就知 沖主線啦 呢個組合AUTO都玩到好後

係咪應該擺3s同隻鷹算，擺c驚好易死

補雀AUTO唔駛落, 你會見到9秒9直線沖出去...

冇打了 想送ac

唔追求限定係咪開得波

啱啱先講緊應該聽日刷龍王

姐係等聽日重生?

我信好多人（包括我）都會

睇下有冇龍王先

我都想佢無，出得太快

好似冇講有龍王抽
淨係話有DQ1既怪抽

可能二打六姐
可能龍王係打出來

岩岩見到, 除左隻A仲有冇邊隻推薦去刷滿覺?

我都係估冇....最好冇,,唔想抽

個SP POOL可能只係抽D DQ1既19怪PU

咁等唔等聽日pool好

7000戰力 d S級就黎滿50lv
刷升rank野又刷唔到 可以點

你指首抽? 你刷到鬼王+機械就開波, 仲等

如果聽日真係出，唔敢想像佢幾時出ss角

廢Ss開左局啦留石抽下新野

呢隻龍邊度有得刷?

打BATTLE ROAD
拎A武

如果d體多到用唔晒就可以刷下細寶石
打road升廢怪要用好多

TOP1 條友換左Ｓ劍了。。

而家每日都係 LOOP
初級寶石 > BATTLE ROAD 升LV

點儲得咁快 痴線
係咪要battle road全清拎幣？

隻隻覺5 打1000傷同全屬真係唔難

呢隻龍係咪無得刷?想覺醒

驚入面話無

明日7/23(木)のイベントに登場する、魔王「りゅうおう」のイラストをご紹介！
「ドラゴンクエストⅠイベント」オリジナル衣装を身にまとった「モナン」と「スラクト」もイベントを盛り上げてくれます！

型到

唉 送果張卷 中左呢隻垃圾

Ok 唔該哂 用2左兩條體刷

今日呢到出現咗好多次

中s仲想點

下 呢要必中架喎 咩叫仲想點

笑左
巴打共勉之 呢隻驚d S級機率好低

無所謂既 留左6000石聽日all in唔中咪重刷

必中呢隻係最慘

所以諗緊比唔比佢入隊好

依家個陣容係咁

咁睇魔攻隊有前途啲 物攻a怪除左獅子其他冇咩睇頭

請問呢個開局可以嘛?

覺一機械人即開啦

以為你講point／活動關個隻送

呢隻唔知係咪我用得廢，行得慢又miss,打人又一般...岩岩覺左隻A魔劍，想換走佢，大家有無建議

刷第三日了..咁樣得唔得？

追左下post
睇黎應該等聽日出限？

未知

睇網搵到35粒金幣

新公告話有野抽？

12章9關要點過，第五回合隻boss出必殺秒殺全隊

5回合內ko佢

or

眠佢

E巴 其實0體力個d關,打邊關先最好

有咩怪係眠人？

同埋成日比對面眠完 成場企左係到

鳩估
新限打event會拎多d分／加能力
機械人變condom

all in抽龍王

聽日幾點有得抽龍王?

我估9點維護完就有

咁隻隻都變condom架啦

有d連condom都唔係

機械人好打係好打，但隊長技好廢

要覺1行3格先好用
長遠計如果機械人冇抽到覺1，佢又短間內唔復刻，唔少A怪會好用過佢

係覺0行都行唔郁咁

好似限怪打仆街未升條A龍打條毛

battle road 一定要DQ1 怪姐

機械人大力到hihi
點會condom

MAINTAIN DELAY
時間未定...

交換所換咩好

你地點組隊？
根據技能/buffer組， 如果A,B岩用，S都會放棄？
定係全部S入哂隊為主？

我換寶石同卷

明明app store排第一，點解隻game推得咁慢

DQ不嬲HK都冇乜FANS

但日本仔就好狂

唔係全S就最好
好多B同A 都好用
仲要睇耐性

最緊要係易抽凸
5凸既B 同S 有得揮

日本人氣好勁 啲日文片都多人睇

AN 機未有UPDATE所以DELAY

IOS可UPDATE

DELAY...屌

佢隊長技唔廢
只係而家主流隊除左佢自己以外冇咩人受益

但如果你練到隻機械人爆晒
佢做返LEADER食埋20%
大力到顛

係少漢字
同無性感囡囡

BATTLE ROAD
冇話打邊個先最好
睇下你自己有咩人

1001

開左PO